［必須清算］黨鐵再一次出賣香港人

我宣布
今日開始 全民跳閘

屌你老母得寸進尺
一次又一次當香港人on9

推

十月一日 武裝起義

因為個大股東叫「政府」
唔係點得到「黨鐵」稱號

當大家都知黨鐵有CCTV 直達警方後，就唔比我地塔啦....
姐係之前可以塔係因為可以幫到手捉人啦，咁搭唔搭都罷啦....